想問下東歐呢幾個地方最好留幾日？

去14日backpack
Warsaw去Warsaw走
中間想知呢幾個地方最好留幾日？
Krakow
Budapest
Prague(+1day CK)
應該會用陸路除非真係太耐就飛機
唔知夠唔夠時間去埋Hallstatt

另外唔計住hostel同機票 4000港紙夠唔夠生活 非大飲大食大買

我去左Prague5日，KV 3日， CK 1日

個人口味，有機會會再去Prague同CK

巴打無去BUD?
PRG咁多日係日日都有地方去？聽人講prague唔洗太耐

Krakow 三日
budapest 三日
Prague 兩日
仲夠時間去wien/salzburg

krakow同budapest都好平，prague個人覺得貴啲啲，4000蚊實夠用

純捷克11日，所以未去過BUD。
你去Prague可以日日去咖啡廳飲咖啡、mulled wine、食下野，去下concert，去下查理大橋睇日出日落（加上日落時賣藝者的小提琴），你會想留多一個星期（我住old town square 的酒店，好近主要景點）

prague同budapest都可以
如果你鐘意慢活，我會揀budapest，佢條河+橋既景 日同夜既感覺都唔同，同埋有好多特色cafe慢慢嘆
prague既話，我記得我係某個宮附近一片草地訓左兩個鐘，雖然好奢侈但係好舒服哩種感覺香港一定試唔番

去歐洲就是要慢！

話說好多人話東歐危險 又話夜晚唔好自己一個出去咁
但我又想睇夜景 巴打有無d reminder

如果想分
5日Prague(當中2日1夜係CK)
3日budapest
其係warsaw同krakow 各3日
咁樣好唔好

Push

個人覺得每個地方只留1,2日冇乜意思

樂多地方都等exchange先有得長去

warsaw 1日full day夠
krakow 2.5日
praha 3日 ck半日夠 ,最緊要好天去
budapest 2.5日

而家係ck回緊你 .... 微雨中

巴打，有冇欣賞ck城堡中用筆畫出來的細節？

想問下咁多位巴絲
捷克同匈牙利一個女仔去點睇？有無見到人明搶野？

我一條麻甩佬去都有少少擔心搶野偷野問題 絲打咁夠薑

外牆係用筆畫？

內牆 .

我覺得Warsaw 1日都嫌多

巴打你依家係CK留幾耐

點解呀 果度啲景點好快行曬？

2日半，講真唔覺話真係好靚，可能天氣關係
個ck城堡會有feel過praha果個。好似game of throne果d.. pragua castle gothic church好宏偉 但城堡得個大字 感覺係圍住教堂既structure多。樓主得14日，無謂放2日落ck。放d時間落praha仲好。 睇下charles iv留比呢個世界既遺物

其實成個行程focus都係prague同budapest 因為見AeroPrague有個渣小型飛機既package體驗 同埋諗緊玩唔玩sky diving
Warsaw純粹有frd係果度exchange緊所以去搵佢兩日咁上下
順便用一日左右掃過krawkow

去過Hallstatt Budapest CK

Budapest物價最抵屌，預平均一日三餐港紙hkd120，啲景點又大多數唔洗俾錢既，景點與景點仲可以用行，車錢都省返。由於物價低，手信都好抵，由其鵝肝醬，但我個陣無買，可以留3日2夜

CK就好細，細過長洲tim，2日1夜真係夠，個陣我on99仲留左3日2夜，走個陣直情出獄咁款，我記得好似有個pass去曬幾點景點會平啲，呢個唔太記得了。

Hallstatt就睇你去唔去到，但真心靚，人一世最好去一次。但個度啲野好貴，食又貴，手信又貴，連景點入場費都好貴。不過Hallstatt除左個海景教堂view，遠少少仲有個5指雪山咁既野，都值得去。去的話推薦2日1夜

補充，個陣我去Hallstatt係由CK搭shuttle bus去，即係好似啲泥猛的士咁，但係係七人私家車

係
就算你好撚鐘意蕭邦，都唔見得有咩睇到
歷史野係Krakow又睇得仲多
Warsaw我留左一日，好彩當時有歐國盃比我睇到夜晚搭車走
波蘭主力都係Krakow

warsaw係新capital黎
機本上一條長街由centrum 開始行 , 會經 royal castle, 經old town, 最後入barbakan就完左50%warsaw. 淨返既就去睇下museum.
反正2戰後 所有建築物都係新起。好多時都覺得新淨過頭。。。。
唯一有野睇既猶太人博物館我去完感受唔大。 反而覺得波蘭人有份害jews有報應 我去warsaw 2日， second day機乎全日old town飲茶冇訂去

反而北面gdansk有2 個博物館好值得睇。 一個係團結工會。 講當年食物加價引致既示威 間接成為蘇聯解體既導火線。當中政府同工人角力 戰術 , 係雨革中都揾到些少相似點。 另一個博物館係二戰博物館。 去波蘭其實必睇，第一個比德軍收皮既國家 蘇聯又唔幫拖 都幾悲壯

ck自駕遊既話3日2夜冇問題 周邊行下山都ok
budapest又平又靚 不過人多賊多
住hallstatt洗唔洗 1000蚊晚

PRG BUD WAW KV邊度最多賊 可以點防

praga bud 一樣多， prg街上多換錢黨，城堡多賊。 bud就好似度度都見過有人被偷野 反而波蘭好安全

我個陣去bud又真係無見過賊，我又係一支公去，但試過住hostel俾人屈無俾錢，但明明網上用信用卡一早俾左，但度度既旅遊景點都要小心就真。

如果hostel唔預先book walk in係咪好難搵到房？

暫時諗住係咁
因為去果陣霸左我一日所以機票應該會買15日duration咁就可以有足14日行
但仲有一日突出黎唔知攝邊度好 尤其是如果好似上面巴打咁CK只係一日唔過夜就多返啲時間係prg
1st HKG>WAW
2nd arrive WAW (noon)
3rd WAW
4th WAW>KV(noon/morning)
5th KV>BUD(noon/morning)
6th BUD
7th BUD
8th BUD>PRG(noon/morning)
9th PRG
10th PRG
11th PRG>CK
12th CK>PRG(noon)
13th PRG>WAW(noon/night)
14th WAW>HKG

同你類似

不過係柏林飛落Budapest之後再上prague最後munich走

四日Budapest
四日Prague
Prague會分半日去Terezin睇集中營
另外兩日一夜CK
未詳細諗行程 但預輕鬆慢慢玩 唔chur景點

book定穩陣 快手諗好行程點分配book左安心好多

仲有一個月未夠就出發但未買機票
QATAR 4千3算平 ？

外牆的磚是畫出來的，而且我唔記得在捷克那處的室內見過畫出來的窗。

正面來看，以前捷克貴族都幾節檢，而且當地人畫功幾好

依個真係唔清楚
因為我係第到玩完先飛berlin再玩落去
上flyday睇飛budapest好似3500左右

summer的話，krakow一日半或者一日
集中營去大半日，剩返行oldtown，搞掂

budapest兩日

Prague 2日
ck一日
hallstatt1日

krakow去budapest應該要通宵巴或者飛機了

budget你預600蚊一日包曬所有野
唔計香港去既機票
真係慳既550都得

krakow附近有個好勁既集中營，絕對值得去睇下

600係計埋住？

買左4千1來回華沙鳥

係啊

住既我搵百幾蚊晚既hostel算 甚至見到prague有啲唔洗100有間房
畢竟唔會長stay
而家爭睇下個行程定左就book得

諗住黎緊七月去留名

我舊年去都係住啲百零蚊既hostel 500蚊一日都唔洗慳住黎洗 治安都還好除左有一晚諗上山睇夜景點之個公園人影都唔多隻有啲淆底之外
個景仲要唔係好靚

我睇其他post好多人都話夜晚唔好出街
但夜晚唔出好似無咩癮咁 雖然話我一支公
你係自己去 ？

個個都話呢d地方治安差，但我反而覺得幾安全

睇到大家既相同意見
好有衝動想買機票 但得一條友

我兩條j去所以會好啲掛 同埋夏天去既話好遲先天黑 如果要睇埋夜景好難唔夜返

CK 真係完勝好多地方既城堡

ck都唔算好impressive

Jed

睇唔清楚? 呢到係布拉格定budapest?
不過兩個地方我都有夜晚上山/公園影夜景, 覺得好靚喎
不過布拉格公園入夜真係好黑好少人, 自己小心D

遲d去1個月歐洲 暫預2日prague 1日CK 3日budapest

Ck 我去左騎馬 好正

似布拉格

布達佩斯，我同兩個60 歲以上屋企人，喺國會大廈對面河影完夜景，再上城堡山上面影相，由另一邊落山返酒店，城堡山上面真係好少人，但都安全返到酒店！

巴絲點睇呢個分配
14th HKG>WAW
15th WAW(ETA~1330)
16th WAW
17th WAW>KV(morning bus)
18th KV>BUD(overnight bus)
19th BUD
20thBUD
21th BUD
22th BUD>PRG(overnight bus)
23th PRG
24th PRG
25th PRG
26th PRG>CK(morning bus)
27th CK>PRG
28th PRG>WAW(overnight bus)
29th WAW>HKG
30th HKG

我覺得布拉格唔駛留咁多日
CK走個到你不如直接去埋WAW啦, 又留多一日做乜

原來係有車係ck直去waw
咁就好
prg我會有4個鐘左右去玩小型飛機 所以要行曬啲景點唔知夠唔夠時間 先打算留多d
事關我仲爬緊文去度啲景點

我都得一個人 6月尾
想問有無其他人都係
奧捷匈 可以約埋食個野
有興趣傾下夾下 tg ch22ing

點解唔去埋奧地利

本來有諗過hallstatt同Salzburg
不過比較遠 如果唔去waw同kv就夠玩

6月尾貴

KV點玩3日
一日好夠皮

本來有諗過hallstatt同Salzburg
不過比較遠 如果唔去waw同kv就夠玩[/quote]
仲有個地方叫st.wolfgang
好似比較冷門但都睇落幾正

仲有個地方叫st.wolfgang
好似比較冷門但都睇落幾正[/quote]

聽講波蘭同埋布達紅燈區多高質女女，性價比一流

有馬騎架 幾錢？

krakow正過warsaw好多，竟然日數調返轉

但krakow聽人講唔洗好耐行曬

去鹽礦同集中營都係呢度出發

其實真係唔洗再留多幾日俾佢，你分兩日去完鹽礦同集中營，都會有時間返去 Krakow 行！

Krakow係咪有個central market值得去

The Cloth Hall , 應該係指呢個

夜景影相都好靚

諗住5月尾去Poland同Hungary
但Czech 同Austria 4月頭已經去左

華沙冇乜野睇 得old town 但物價平過krakow

krakow 2-3日
一日salt mine 記得揀miner's route
一日concentration camp 記得一早book
仲有佢個old town都好正

poland仲有個city叫gdansk都幾靚 準備去

budapest 我留左七日 不過我終極hea遊 我拎埋功課去做 日日訓到自然醒 朋友話留三日都夠
不過budapest好多design睇 d鋪頭仔！ 藝術感好重
而且消費最平

czech:
prague 2-3日 我地第三日去左動物園
ck 可以即日來回 但想慢遊可以住一晚
另外一個叫brno既城市都幾靚，可以一戰

利申我Budapest一個trip，poland+czech一個trip

4000港紙 包唔包 搭車?
淨係計最平既巴士
Warsaw> Prague : 20歐 或以上
Prague > Budapest : 20歐 或以上
單程

仲有個地方叫st.wolfgang
好似比較冷門但都睇落幾正[/quote]

Salzburg 好值得去

Ps:係Salzburg 住過一個星期

Salzburg 好值得去

Ps:係Salzburg 住過一個星期[/quote]
Salzburg有無好介紹？餐廳呀去嘅地方
我留一日

又膠左
Salzburg有無好介紹？餐廳呀去嘅地方
我留一日

你住邊度?
租架單車踩, hellbrunn palace
入面有個噴水既機關,幾好睇,(唔記得叫咩名 朋友帶我去)
山上面個城堡

食野就:turkey+potato (好似叫Wiener Schnitzel )

夜生活就冇乜

有無邊間餐廳話好？
本身對Salzburg 無乜期待 係中途站停一停

包呀⋯除非唔夠就無計

巴打gdansk打算留幾耐？

無知一問
城與城之間既巴士係咪網上book完印張單出黎到時係車站比佢地睇就得？
生活香港太耐未試過book巴士

另外有無巴絲試過係viator度book day trip?心思思想搵一日prague或者budapest轉去join Dresden既daytrip